崇禎元年正式啟動

2016年9月5日，祟禎元年前展開
2016年9月5日，祟禎元年開始

唔好問點解會著U記Tee
你估好似白鴿咁疊水？

又要j游b了🤤🤤